一星期前，呢位波台會員話要connect緬甸，cctoy：昂山奶共，咪撚理佢地！

一星期後，連羅冠聰都幫緬甸出聲，cctoy：緬甸手足，加油！

香港人connect緬甸未？人哋係twitter求救緊

呢一個禮拜昂山藍轉黃

加泰人奶共

條𨶙樣玩fb ig twitter當做咗嘢

係 收到風佢本身深藍 呢個星期比人軟禁 睇咗好多集星期二德道 依家轉咗深黃

UST南亞狗

佢twitter呢排hea到 唔知係咪掛住練煎餃

破哥

唔係歐遊緊？

您又知？

ig咪po咗去荷蘭

有無大師可以搵到反送中間期間有緬甸KOL或者人權份子支持香港運動嘅Twitter post

唔洗多有十個就得

似舊相 但條𨶙樣個書櫃勁能多本lonely planet 似本身都plan好哂周圍去

唔講網絡復康笑死陣？

緬甸人同香港人一樣 本身唔多用twitter 到呢排有示威先開始多人用
但好多緬甸人2019年就撐緊香港

我留返比牙反講唔捻得？問問問

而家係咪唔問得？

細膽樂

泰國有得叫雞，要撐！
緬甸得魚湯粉食，不了！

唉 當初白俄抗爭唔知有冇人搵到有10個KOL係twitter撐過香港 冇嘅話我都係希望佢哋死全家算

呢位會員係何方神又？佢起碼行前30年

土

只能透露條撚樣係連頭糖水會創辦人。